住火警事主附近

人生第一次聞到咁香嘅燒雞味

決定做素食者，食肉會反胃